蕭生燈起上黎連自己都驚

To be or not to be 我究竟應不應該繼續講？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-10-04

燈左咁多年依家先覺?

點會唔知自己應該要講咩